支那人：日本人再不識時務，就不要怪我們用收回琉球做藉口教訓你們了

日本如果還不識時務，還老想着同中國來一仗恢複以前的“榮耀”的話，最終只會讓中國找到收回琉球群島的借口。奉勸日本不要在反華的道路上越走越遠，你的美國大哥保佑不了你多久了。

中共呢幾日因為戰狼打飛機打到出血
網絡上一大班人喺度討論要唔要用收番琉球做藉口先發制人打日本

快啲推畀日本睇中共要用琉球做藉口打日本了

威武

玩得太空戰士多

有料就做啦，死淨把口

要俾日本人睇到

係呀 全世界都知美國衰落了
好撚廢 你快啲打柒佢啦

係喎頭先美國偵察機入咗你海岸毗鄰區範圍
你知架可?

中國的高層代表在美國將美國人的傲慢給罵醒了，美國人也開始收斂了點。

厲害了我的國

想知支那官方對琉球獨立運動嘅立場係點？

其實搵人瘋狂翻譯大陸啲黨媒做其他語言都已經玩死習大大

無日文沒用

支那賤話all talk no action desu

但係 花柳毛 話 琉球 係 獨立國家

2020武統台灣呢

係打就快

北每南海東海艦隊三個一齊上，齊上齊沉

之前好似煽動過沖繩攪獨立公投？

心水幾清,都知呢個係藉口,即係明搶啦,收乜野回姐

尖閣諸島都未搞掂
咁快開多瓣琉球

最鐘意翻譯呢d愛國文章再repost上twitter

一廂情願，人地不知幾忠誠於日本中央政府。

台灣都未攪得掂，就諗沖繩

中英日語混合

中國：打你屁屁架

支持國家收返海參崴，以至庫頁島

希特拉都係咁教訓d 小國

你搞掂你個釣魚台同埋台灣再講啦

台灣都唔敢打就收皮啦

神風連美國都驚阿

民國2020年

台灣都等咗60年
日本仔要等幾耐

應該，佢要加速就陪佢玩。

收回結衣BB

搞掂左台灣先出咁多聲啦
弱既唔打，搵個勁既打左先

反華的道路上愈走愈遠 教日本仔正確反華

快D打啦 ! 小日本好驚呀 !

自大到

支那又贏
依定全世界都比支那嘴炮炮轟緊，支那狗真係好勁

支那做乜撚
成日打咀炮

話支持姐，但沖繩人叫佢彈開

向日本、台灣、歐洲、美國、印度一齊宣戰
等睇新八國聯軍出現

要推畀日本人知

尖閣諸島同台灣你都未打仲好提沖繩

東亞病夫唔好打咁多飛機啦, 就嚟死

sor 俾錯負皮

加油，幾時收返割讓予俄羅斯嘅中國領地？

Don’t tell me

SHOW me

佢自己都係咁諗咁表態，點會玩死呢？

日日都有笑料

如果日本支持疆獨藏獨咁點

打未啊？講咗咁耐

點解支那成日發夢「收回」呢度嗰度，未擁有過嘅點撚「收回」？

中国人不吃這一套～ 吃核彈啦！ 打啦！ 等左你地好耐喇！ 唔打就唔好再俾習種做喇

不如直接收回日本同美國啦

琉球咪即係沖繩？沖繩好似係美國軍事基地
真係收得倒？

其實支那有無人理內政

🤣剩低兩個邊個嚟？

支那人打少啲飛機啦，就嚟條路都睇唔清

幫你手推
有無Hashtag？？

就算獨立都唔關你事喇
再講人地嘅自治度高過曬你支那國所有嘅自治區呀

認左係流球唔係釣魚啊？

乜鳩都話在xx的路上愈走愈遠
都唔知邊個諗埋啲咁on9又唔logic嘅形容

中国又贏，快啲出兵，唔打正契弟

all talk no action

結衣BB原來係中國沖繩人
黑頭髮黑眼睛黃皮膚

人哋同大清國進貢，關支共撚事

1200年..... 都未必得

二戰後打贏過咩戰爭?
我淨係記得解放軍最大勝仗係8964, 大炒平民40比0

號召所有滯日支那人 移民去琉球做西鄉平八

支那人：俄仔再不識時務，就不要怪我們用收海參崴做藉口教訓你們了

沖繩有美軍機地 你未試下囉

越戰
仲要因為反戰美國佬先撤軍

3931年人類都唔知喺唔喺度

佢用邊部計數機先計到琉球佢有份？

真係正L過周星馳

嘴炮

係咪淘寶去梳球免運

侵落台更有機會戰爭
冇咗侵震住仲加速

架仔班海軍都打贏你啦，嘴炮你就叻. 航空母艦都要用二手貨

中共一早派左人去沖繩推所謂琉球獨立
有小部份當地人有意識到，但係唔係好受關注
有啲支那人去到沖繩不停發表沖繩係中國一部份嘅言論
不過用殘體中文出PO無日本人有興趣

堅決反對外國勢力干涉日本內部
堅決保衛我國領土完整
我國內政不容別國說三道四
否則只會是搬起石頭砸自己的腳

沖繩獨立運動係的確存在，又唔好講到係中共搞出黎咁

有冇人整個日本版放twitter?

系就快d宣戰 攻打日本鬼子啦

嘩，日本好撚驚，驚你唔主動開戰咋

快啦，成個美軍基地係沖繩

好想俾日本人睇下⋯有咩方法？

點會唔係中共搞出來
有少少思考都知係

海森崴幾時收回

中國從未佔領過琉球，收咩回？

外國唔好再做人權教師爺

你呢種諗法同香港民主運動係外國勢力搞出黎有咩分別
唔講戰前歷史問題，日本政府戰後返還後，幾乎就冇理過沖繩社會發展
基建垃圾產業零，由得佢食晒9成美軍機地
同香港一樣示威都冇用，你點解覺得冇人想獨立

攪沖繩即變ww3

二戰沖繩戰役3份1沖繩本土人死哂
依加想獨嘅都係minority嚟
獨條春

有冇人可以譯做日文 嚇破小日本個膽

海參崴呢

堅定獨派的確係少數，香港都一樣係
但獨唔獨同血統根本無關，今日沖繩獨立運動嘅推力係社會因素，歷史只係輔助

我覺得如果美軍紀律好少少應該冇乜人想獨
隔一排一單老強邊個唔憎

講打台灣講今耐都未打仲好講打日本？
返去打飛機啦 垃圾支那狗

美軍紀律問題只係其一，美軍基地本身就係問題
霸左沖繩中心地帶，搞到起唔到縱線鐵道，飛又飛唔到
邊古野起基地又搞鳩啲珊瑚，沖繩已經死剩旅遊業，搞死埋個海就直接收皮冇分別

學當年日本咁直接去炸鳩珍珠港啦！仲打咩小日本

其實除左旅遊業可以有咩產業
科技業工業？要搞都喺本島搞
講到尾日本人當外島人係二等公民
話之你死哥種

射兩支落嘉手納咪得囉
又唔敢射
一射=日本啟動自衛反擊

唔好講非本州，東京一極集中現實下，地方經濟變差都係全日本問題，北海道都唔好得幾多
美軍72年先交還沖繩，73年就食正第一次石油危機，miss左5 60年代嘅國土改造
美國基地又搞到起唔到基建，返還廿年都只搞到旅遊業，泡沫後就直接食屎
最低時薪長期包尾，東京就黎升到1000，沖繩仲係7百幾

美軍的確係因素
但產業單一問題有好多因素
=台灣人問點解搞唔到金融
香港人就問科技
澳門人就金融科技都冇得賭業

係有好多原因
但最直接係「點解要去沖繩」，就算東北、even北海道都好過有美軍基地，交通又唔方便嘅沖繩
直到20世紀末都係獨立地方，戰後又俾美國估左廿年，財閥同產業都其他地方插晒旗，輪都唔輪到沖繩
農業物產可以係出路，但都比其他地方食晒佔有率，本身亦唔賺得多
其他產業又會loop返去交通問題

打囉
用你打台灣既速度黎打囉
仲話人地日本係到拖，咁你咪拖呀。打啦仆街

釣魚台都收唔到 學人講收回日本

仲唔出兵？日美係唔會驚㗎！期待中⋯

睇返歷史本身琉球一直都唔係屬於日本/中國
只係以前一個幫中原同日本中間貿易既渠道黎
係之前日本夾硬將琉球歸左自己